愛人間應該坦誠相待定係適當保留？

坦誠相待嘅話大家容易互相了解，可能安全感多D，但係爭執可能會多咗，畢竟知到人地想法唔代表認同到。

適當保留可以避免不必要嘅爭執，有D無相大雅嘅嘢唔一定下下拎出黎講，但係被對方發現有嘢無講嘅話可能會損害信任。

大家覺得點？